budget 50萬左右，邊度買英國樓好？

想買樓收租，日後去自住

50萬港紙，首期

有冇巴打有經驗？

得咁少 拎嚟all in 美股算

得咁小 拎黎食餐好算啦

唔係話50萬買到大屋咩

得咁少錢好難越洋買架喎
何況依家市道差 未必有人租

樓主做到按揭咁犀利

50萬好似只可以買到依啲

得咁少，有工返做到按揭再講啦

係英國做按揭要好高人工

香討有講，買北邊境格拉斯加流浪有三萬磅的樓，但仲慘過香港澄碧

同香港一樣炸
英國3.5 壓測+2%
香港2.5 壓測+3%
去到收入幾%死線就因銀行而定。

但俾息香港依家講緊1.4, 英國3.5%
即是香港做1000萬按揭同英國做40萬磅按揭
大家利息一樣
所以Full paid去英國買是抵，供樓就免了。

係香港既銀行做按好似要好高人工

50萬
唔係真係聽連登仔講過去個個住大屋下

得咁少, 拎黎搭車返工好過啦

係,你睇下HSBC

要用私人貸款，得月薪十幾倍，都講緊2.幾%銀行收唔到你張契抵押，

香港樓按可到月薪100倍，利息低好多，有香港張契抵押，

匯豐銀行也有類近規定，且所訂出的條件更高。如果申請自住物業按揭，必須要有年薪75,000英鎊(港幣約750,000元)；如果申請出租物業按揭，以個人名義申請買家必須要有年薪50,000英鎊(港幣約500,000元)；公司名義申請買家則達年薪75,000英鎊(港幣約750,000元)。雖然銀行都講明會接受一些來自當地地區入息證明，但銀行在計算年薪時，並不會計算花紅及雙糧等收入，純粹以底薪作為計算基準。